★香港出街，邊種交通工具較安全？

的士都可能遇到林過雲，私家車會遇到支那撞車黨，by(on )foot又驚碰到南蝗

star ferry會否安全d?

隨意門唔錯

唔出街，唔返工最安全

冇叮噹來我家

portal

搭叮叮都有機會俾人擲炸彈

利申：六七暴動好恐怖

單車

電車多廢老，最高危

By bus !

lm

蓮花，因為「蓮花慈航，普渡眾生」

On foot 中高空雜物

單車好易撞死

巴膠保護你

直昇機

鐵腿水上飄30年苦練都奶左嘢

911

隨意門